3年前 我做左段片講《廿三條》

因為有啲outdate 同埋嗰陣錄音equipment+content都唔係好好 但唔知有無幫助

你自己一個整？

把聲同條片都麻麻地 不過都幫你推

推

yr1功課嚟 將就下 見好似未有片講先拎返啲核突野出嚟當幫下手

感謝你付出 所以幫你推

幫推

幫你推